[有村架純] 中學聖日記2 編劇收刀片信啦！幾時出sp

繼續聲討

lm

第一次見1002
屌點解最後一集咁撚垃圾
驚得罪d日本痴撚線家長？
屌你老母師生統愛既部分成套加埋既戲份少撚到
五年後仲邊撚到師生？
垃圾！！

大結局屌老母洗咗3分1po

純愛 嬲到打錯
補多句 黑岩老母食撚屎

official website同sns啲留言仲要一面倒咁讚
明明個he真係好莫名其妙

希望聖晶係平行世界過得幸幸福福

班日本妹好表面
一見到係he就拍哂手

正常人都會鍾意he

不過係交待得唔好 平成2018到底係bug定故意 或者就係咁比我地多d幻想

其實我要求都好低
老土d排除萬難 考完大學咁上下一齊
都唔係好過分姐
屌！

最後一幕是撚但代入一套劇都得
五年後

同埋成集裡面實在太多無用嘅嘢
老母咁多戲份做咩
塩谷到底又有咩用
我係嚟睇聖晶唔係嚟睇老母㗎

摩天輪嗰度都幾好
你老味一係缺憾美完咗佢
一係交個真he出嚟
依家驚死得罪兩邊嘅人真係嬲到屌曬鬼

塩谷配角都要喺大結局用咁長篇幅交代
仲要同主線冇關係

我都係咁覺得
se點都好過爛尾 依家兩頭唔到岸咁

老老竇竇 就算一齊 見到個老母都面阻阻

仲要走出嚟講話老母無錯 係聖錯咗
我想唔想知佢點諗呀

屌 終於入得嚟
見啲人踩到咁仲預咗be
摩天輪嗰part喊到仆街 最後竟然係he

係泰國唔好番去

我都喊到仆街 仲諗住就咁分開
心諗即使be 呢幕都算拍得幾靚
結果最後真係睇到我呆晒

今季最佳爛尾

真係浪費晒前面拍得咁正

好多fans自行ff黑岩老母控制個仔，係為咗個仔要做到個成功守護大面嘅男人

又話純愛劇 屌！！！！

算把啦 佢老母邊有咁好死
根本就係戀子

老母晶日記
he得咁突然都算 出場率高到以為老母先係主演

先生~~~

無左漫畫跟就咁垃圾

同意 收皮啦佢老母
唔撚洗同佢戴光環喇

寫到5年後咁絕仲點拍sp

雖然tbs好少拍sp

去到後半基本上只係睇緊一個老母不斷插手自己個仔戀情嘅故事

又有聲

睇5ch啲㗎佬係咁屌個編劇

Director cut都照殺
一小段交代泰國之前都好吖

有d 覺得塩谷出黎係為左牙個15分鐘SP....
完全令我覺得先生比佢張信晒左
摩天輪真係好正 比佢地講返自己想講既之餘
仲要有2個係繼續support 佢地

為左呢個結局專登係電腦裝個android 睇

岩呀 已經唔係中學。。
大學都讀完

屌 睇結局之前我仲loop過段預告好多次 loop到成段識背
成個禮拜不斷心掛掛喺度諗最後到底會點
還返我啲期待比我

到時求字幕版

之前班學生著黑衫影果張相無左
塩谷可能最尾真係香左 無剪出黎

又Director cut

第一次追日劇結局live
結果比啲咁嘅嘢我睇

係！ 結局應該有改過
而家岡田咁紅 唔死得

臨死都唔做返件好事 係都要搵返老母話係聖嘅錯

都唔明專登上門搵老母同佢講先生錯係咩玩法
個下呆左佢想打佢

真係唔明呢段有咩意義
教育電視宣揚正確價值觀？

有人話塩谷話大面錯 係用嚟曲線話大面寫錯日期
搞到個劇情9唔搭8

咁到開到2
岩岩睇完字幕版
真心覺得映到大面讀完晶本日記完仲好
泰國果part真係做多左
呢套點止純愛咁簡單
直情係教育片

黑人問號

就係因為太爛尾先開到去2

封誓約書
大面寫錯咗日期，所以係無效

為咗暗示寫錯日期整一大段配角嘅劇情出嚟

諗多咗

大爛尾

喺twitter搵到有人講了
但成件事好牽強

咁TVB!?
專登玩野寫錯日期仲跟佢話要唔見得
好亂呀。。。

呢套劇好成功地用10集吸咗一班fans
然後用1集徹底地毀滅之前10集

其實是咪等漫畫埋尾開心d

咪就係 個結局都唔係跟寫錯日期條橋嚟行

最後一集將呢套劇嘅fans分開做不斷作原因幫人洗白同係咁屌爛尾兩派

睇番相果日應該係慶功黎 大家咁啱都着黑 佢又較到張相黑白色

呢個應該唔關事
張相係佢地慶功宴相黎
九重同之後佢up左張同岡田搭膊頭影嗰張相係同一衣著

黑岩老母最後拎返誓約書出黎俾成左年既黑岩
算唔算回心轉意

寧願話繼續靜靜雞見
有咩事就話錯日期唔成立
都好過而家
可唔可以拍返個入完大學就同居私奔既結局

可能係黑岩自己攞呢

差唔多最後唔是有幕老母開返個夾萬

你哋都識講最後啦 回佢老母心轉意咩

晶 老豆又係 出得一集多少少

嘩...最後一集會唔會太垃圾

唔係閂咩

佢老豆應該係除咗羊姐之外最正常嘅配角

最後真係做多咗 btw 推

最後叫提過下佢就無左
有佢頂住老母應該開心好多

究竟聖會寫錯咗年份？😥

唔係好想睇多次垃圾結局
無記錯係有開 但係記得有無拎出黎or閂

係 呢啲dry咗十幾年嘅閪女人要揾條佬先封得住佢把口 咪咁多嗲

咪係！最後果分鐘先來回
咁不如唔好回
又晒左10秒係佢身上

但就算老母最後認同佢地 我都係會覺得佢好乞人憎

最尾晶果個西裝look 真係好柒
邊個叫佢著架

老母只係因為晶20歲佢控制唔到咋
有得簡佢仲唔控制晶一世唔比佢地一齊

要突出佢做咗社畜
不過已經唔係師生戀了

去thai國旅行 都唔使full suit 上陣掛

突破盲腸
但最on9嘅係竟然喺泰國都搵得返大面 突然間喺海邊重逢

剛剛睇完，又係傳統趕住埋尾，求其話幾年後兩個終於一齊既例牌 HE，
成套劇正如大家話齋，痴線老母個聚焦性仲多過架順

老實講如果我要睇夏川結衣，我睇翻不能結婚的男人都得啦

廿年前tvb劇情

不要問，只要信

我仲諗住會交代一句佢好似負太郎咁派去外國出差

係咪stalker嚟

明明cut走老母同塩谷啲劇情就有好多空間focus返喺佢地身上
睇live睇到最後嗰節真係心諗剩返15分鐘仲可以有咩發展

泰國大概一個旺角咁大姐 過兩條街都揾到啦

見到個5年後都懶得睇仲有幾耐

居然睇左套爛尾劇
有冇5ch link

以晶同聖既性格 五年都唔搵水泡得唔得架

得啦 有個十八歲卜卜脆送到上門都唔要就知阿晶定力幾勁

聖就

終於睇完
覺得雖然呀媽一開始態度係好強硬
但係律師樓果到聽到聖咁講其實內心已經有所動搖
（但呀媽成套劇都咁強硬 講兩講就心軟有啲格硬）
而最後點睇都係五年後見晶又乖乖地讀完大學所以係夾萬攞番封野出黎
批准番佢兩個人係埋一齊
咁又未嘗真係爛尾 只係個尾完得有啲快 甜得果一分鐘就完

第一話黑岩向後扑、聖伸手扶佢嗰幕開始入坑
呢套真係全年念念不忘嘅一套劇
但太早拍成劇集喇
編劇失晒控
第9集仲以為佢回勇
最唔抵係浪費晒班演員同音樂
最終話好多人都係為出場而出場

另外似乎好多人唔鍾意個wide angle
但我覺得用嚟表達嗰一刻世界扭曲咗
其實幾有心思

浪費音樂呢個真
ost配返聖同晶一齊嘅場景真係好有好有feel
主題曲都寫得好好

Uru 簡直世界級 聽親都心痛

浪費哂音樂
又浪費左個卡屎
講真全劇啲演員我都好鐘意 雖然晶老母好煩但其實佢做得幾好

單純係bug
如果係特登 又洗乜一句對白都唔題起
如果係真，成套劇更加膠
乜聖日記係行咁既路線咩

個人認為
去到摩天輛個到收尾 留番D幻想空間比我地就唔錯 去到個一幕 真係睇到眼濕濕
兩個人都知道, 放手會令大家走得更遠 (當然因為黑岩呀媽既原因，唔係一早就同左聖係埋一齊)
拋開最尾比較牽強既埋尾同埋佢呀媽, 講番最後呢集, 其實聖晶兩個埸景都真係有d少,但真係演得好入肉,好多明明好簡單既對白, 都好易令我回想番前面既種種埸景, 當然時間既分配真係會令大家有D失望, 包括我, 但聖晶兩人係呢一集咁少既時間入邊都可以令我感動左幾次證明佢地兩個之間既愛係幾咁堅定, 時間既考驗對於聖晶黎講, 可以話係唔存在
睇住晶由一開始咩都唔考慮,一味死衝既15歲初中生, 到一個到左18歲叫有D自由但又係比佢呀媽控制GE高中生, 到到最後大學畢業終於可以堂堂正正同聖一齊既社會人
撇開套劇最尾真係收尾收到太倉卒同埋牽強, 整體全11集黎講, 我覺得對聖晶之間個種純愛刻畫算係做得幾到位同深刻, 好多鏡頭仲記得好清楚, 呢種難離難捨既愛同師生戀之間既爭扎,我覺得係可以一讚既地方黎.
當然,睇完負評方面既comments,都覺得有道理, 的確係可以做得更好, 不過我睇呢套劇主要係因為架純, 私心最尾呢集真心好靚 期待架純同健史再有合作機會, 大愛聖晶CP

恭賀本季最强法制教育片: 中学聖日記 完結撒花

屌老母之前咁對自己未來身抱
轉個頭5年後就可以一齊
一句野都冇交代
拎返張誓言書出黎就算

聖晶又係，一句對白都冇，啞_左
我以為自己聾_左

大家都咁憎佢證明佢係做得入型入格嘅

雖然突然見返反應唔到好正常
但係就算唔kiss嗌返聲黒岩くん / 聖ちゃん嚟聽下都好呀

守護大面之前，大面已經俾老母玩殘
老母唔係戀子呀！佢想有人養佢ja

大面入主黑岩家之後 真係不能想像
可以拍返套我的野蠻奶奶

咩醜事都俾奶奶唱開哂
點面對奶奶
點返奶奶屋企，成個市都知佢誘拐學生

好掛住你
都唔講句
睇唔出5年

分開5年見返唔應該係咁

整好! 希望有人用啦

我都係

漏左老母
人地女主角黎ga

你係咪要先 整多幾張又點話

老母圖岩用黎鬧人

大面唔好怪我，一切都係聖日記制作組害既

大面是無辜的

下町好睇? 本身想睇但見啲人都話拖

後面回勇
本身前面都唔差，只不過同第一季有比較
第一季做得太好，火箭同醫療2個大難關都俾佢地完成到
今季變左耕田咪覺得hea左

咁有時間開嚟睇睇先 今季太多劇睇
我想睇仔 熱血劇好似睇到悶

整一pack專for老母
Btw整得好靚呀 多謝巴打

即刻added

Akira!!

再睇番聖老師向黑岩老母解釋點解佢肯簽嗰份誓約書, 笑咗! 佢認為自己再同阿晶見面, 會令到阿晶無心機讀書, 考唔到大學!
男人發奮, 係因為遇到鍾意嘅女人, 希望呢個女人跟咗自己之後, 會有更好嘅生活! 因為咁, 男人至會有咗動力去努力, 喺學業同工作上奮鬥呀! 阿晶都多次同黑岩老母講, 係佢唔肯相信啫! 只係估唔到連聖老師都唔明啫! 唉! 如果佢2個一齊咗, 阿晶可能會考到東大, 早稻田, 慶應嘅!

考到麻省

呢個字成世都係老母把聲

岩岩睇完 見到53分鐘都仲係日本未走
都feel到少少中伏味道
點知真係夠膽淨係用3分鐘講佢地重逢再一齊
編劇一野毀曬之前既心血

Akiraちゃん 即刻變咗野獸嘅結衣

期待咗成個星期俾呢啲垃圾結局我真係屌出聲。

得摩天輪嗰幕係印象深刻，其他啲交代劇情都係拖，拖到咁上下就五年後突然重遇。呢啲咁嘅結局真係同本身套劇講咩已經無關係，除非仲想拍SP交代重遇之後或者中間分開呢五年發生嘅事，但睇個勢都唔似會拍了。

真係寧願交代埋羊姐同負太郎嘅關係，再轉返去摩天輪嗰幕，之後加埋讀日記就完，或者留少少伏線，最後嘅劇情就SP補返，咁個結局都叫同套劇本身內容意思有關，我仲可以接受。

本身都想買返套碟支持下，而家結局爛尾不了

而家係考到東大 化左名

兩個都叫 Akira

不滿意，衰過晶死
似老母日記多d

野獸結局都好過你

一套衰前面 一套衰結局

笑死

13歲女童一見鍾情男老師 倒追7年結局有喜 育成圖

見到隔離台有呢單新聞即刻諗起

但也有網友問：「13歲也敢下手？」、「學生才13歲！這沒有犯法嗎？」

好好多，人地真HE

我都想講

好似

Akira!!
今次真係有聲

死火啦我好想聽老母癲叫akira!!
俾老母洗左腦

你變態架

hijiri~~

呢個有原口把聲

已update 代愛子多謝大家支持

睇到最後真係嬲左

我反而load到聖老母把聲

整得好靚
壁咚最靚

係聖老母把聲 好恐怖

老母V 好摟屌

其實就算老師簽咗嗰份誓約書，仲有好多方法可以繼續同黑岩晶聯絡嘅！ 唔打得電話，咪用email 囉！ 再唔係就雙方各自寫信，寄哂去羊姐嗰度，等佢再俾番雙方亦可以嘅！

上個post大家好齊心咁負皮咗老母張相

所以我都唔敢po圖 本身想po佢同校長

仲有，撇除誓約書寫咗平成2018年，年份唔啱係無效之外，黑岩晶滿咗20歲就已經係成年人，黑岩老母到時無法再做監護人，即係誓約書就算有效，效力都只有2年㗎咋！ 個編劇係道德撚，寫到阿晶會咁白痴，真係等黑岩老母自己拎份誓約書俾阿晶，佢至夠膽走去泰國搵老師！阿晶係咁無guts，初中三就唔會有膽去溝老師啦吓嘩？

張紙有寫email mail 唔得

Snapchat得唔得

黑岩既性格點會唔同老母反面
同先生去老豆度 或者讀大學一齊搬出去住
點都make sense d
最後一集成個人物設定錯哂

編劇個道德標準仲高過愛回家果個譚道德

可能LINE 都得

晶既性格咁火爆
第一集已經一把打落老師到
打同學
離家出走又試過
老母咁樣對老師
都唔明點解晶可以忍到老母扮冇事發生

其實會唔會真係劇組出錯
寫了平成2018年。。

因為老母會告鳩老師

但係估唔到TVB 出現既柒野
日本做事咁認真都會有

去左泰國接老師後已後都唔會見老母
忍撚左5年

唔係，總共忍撚左8年

咁中間都有一排冇見嘅
我諗係Akira 8年入面最開心嘅日子

咁多人睇過張紙都冇發現
鬼掩眼

唔通塩谷既意思真係。。。

sensei〜〜

摩天輪嗰part都正常
轉個撚頭就5年後
比d誠意啦導演

其實老母係知大面寫錯左
有一幕老母用手掩住左日期嗰到
同埋其實佢大可以同律師講然後叫大面簽過
但佢冇咁做證明佢都有少少心軟
最後仲要開番夾萬俾番份野晶其實代表佢已經接受左件事

唔使洗白喇

離個題
健史真係好正

老母點洗都係黑
憎到佢仆街

真係大bug黎

bug啦，咁醒就唔洗等老母5年之後先拎出黎

屌

原來真係錯

呢舖真係7到冇得救

重拍啦

11集成集砍掉重練啦

最尾個shot為拍而拍
老母分d戲份比老母仲好啦

由等大家誤會係bug咪算
依家改返岩
咪即係衝出黎話自己柒左

咁更加不能理解個結局，老師都決定左各行各路，摩天輪最後既道別，晶祝福老師永遠幸福。之後一個180度轉身格硬逼佢地起返埋一齊，
果刻我真係俾唔到反應，唔知開心定傷心

睇嗰陣R撚哂頭
唔知點解重遇嗰幕尷尬到唔想睇

想你一半半 先苦後甜

同意老母係知情
佢都為好唔好痕下心腸而抖結緊
所以先會同塩谷講自己好lost
去到五年後先肯俾番份野晶

肯定唔會係劇組出錯
因為至少有三次zoom近個年份俾觀眾睇

飛機冇影過，機場又冇，淨係影聖坐旅遊巴，
轉個頭就5年後泰國🇹🇭！
好似坐左紅van出隧道後個世界乜L都唔同哂
泰國呢個地方同套劇完全冇關係，係都應該一早留伏線，冇可能最後忽然話去就去，不能理解

樓上post左圖喇
劇組修正返刪左平成2隻字

先苦
後面食到屎味

成件事真係好突然
突然諗到去外國叫日文 突然開始學泰文
最後仲突然喺泰國重逢

老母個人物設定都係
明明之前死都反對 係咁想整死個老師
結果見到佢簽咗誓約書嘅時候個表情又懶係動搖咁
黑岩又係 明明之前可以憎老母憎到唔同佢一齊住
知道老師簽咗誓約書竟然仲可以照常坐低食飯
考大學試嗰日仲要多謝老母
根本係夾硬洗白

屌 已證實平成2018年係劇組出錯。。。

教班泰國小學生日文
乜原來日文響國際上有咁重要地位，小學生就要識

未睇之前，我腦裡面畫面係返到最初一切開始既地方，舊中學校附近，懷緬一切發生既事 點估到會去左泰國

或者可以嘗試從另一個角度諗既！ 黑岩晶喺2年後，滿咗20歲，可以動身去搵老師！ 但係，如果咁做，老母都可能繼續搞破壞！以後老師同佢老母點相處呢？ 於是，阿晶再忍到大學畢業，出嚟做嘢，等老母跌哂眼鏡，承認自己之前低估咗個仔，當老母俾份誓約書佢嗰下，就代表咗佢係向個仔認錯，以後唔會再攪事！ 擺平老母之後至去搵小聖，到時接佢返日本，就立即結婚喇！ 阿晶帶去泰國既公事包，應該唔會只係得老師份誓約書，仲會有隻求婚介指嘅！😄😄😄 呢個就係我FF既番外篇內容喇！

當黑岩晶考慮嘅唔再只係同老師拍拖見面，而係想結婚之後，婆媳問題就要諗辦法解決㗎喇！ 唯有咁樣諗，至可以解釋到點解黑岩晶喺第十一集竟然可以喺摩天輪一幕同老師傾完電話之後就放手，可以幾年都唔見老師喇！ 其實喺第十集，黒岩晶都講過，唔想小聖為咗同佢喺埋一齊而要永遠放棄做老師嘅！ 既然小聖要去外國做老師，就放手俾佢做幾年，自己就努力讀書丶工作，等自己有啲成績嘅時候，至去搵老師返嚟，跟住就結婚喇！

睇完套劇徹底愛上咗岡田健史
好好J
一直覺得有村表情好欲求不滿

大結局係摩天輪果下最正，之後就好tbb風格

為左健史bb我特登去買左個file

個file好令呀

晶攞呢5年黎賭
賭輸左既話聖可能響泰國搵左件泰仔/外國人/在泰日人
好彩既係佢係賭羸左
之前發生咁多唔愉快既事佢都相信老母總有一日會俾佢地起埋一齊，太厲害喇

現實上大部份人都頂受唔住寂莫而搵左第二個，
佢地2個點樣捱過呢5年，真係有需要略略交代一下
呢5年既心境變化唔可以缺少呀
我覺得好似你的名字咁播出主角分開後各自既生活片段咁就perfect

因為請小學生平d

當初佢地都捱左3年，再捱多5年其實唔難
不過現實就無咩可能囉

黑岩晶忍多幾年, 咁做係值得嘅! 擺平老母嘅好處太多喇!
第一, 當阿晶接小聖返日本之後, 老母唔會攪攪震, 成日安排喲親友個女同阿晶相睇!
第二, 當阿晶要同小聖結婚, 老母唔會反對, 玩嘢叫喲親友唔出席佢地嘅婚禮, 以及婚後成日借故同老師搵交哎呀!
第三, 如果小聖想做番中小學教師, 黑岩老母唔會向教育委員會報串, 話自己個新抱以前曾經勾引過未成年人工呀!

其實黑岩老母都係被迫俾番份誓約書個仔架咋! 如果個仔連大學都讀完, 出咗嚟做嘢之後, 黑岩老母仲唔收手, 咪即係踼爆咗佢根本從來係針對老師個人, 而唔係為個仔嘅學業着想囉! 到時黑岩晶就會搬走, 一世痛恨阿媽, 老母就無咗個仔喇! 所以, 老母要扮大方, 俾番份失效誓約書個仔, 同埋要預備聚老抱呀!

打錯字, 未成年人士呀!

堅爛

推

之前有留言者問過，點解勝太郎條件咁好，對小聖又好，小聖都唔同佢結婚，寧願選擇黑岩晶，受盡所有人嘅指責，連老師都無得做！ 呢個其實又係一個永恒問題，究竟應該選擇一個自己鍾意嘅男仔，定係一個好鍾意你嘅男仔，但你對佢嘅感覺只係普通啫！
當然，老師喺第五集已經有咗決定喇！即使要離開阿晶，佢都唔跟勝太郎，忠於自己嘅感覺呀！

之後去到泰國又鐘意自己學生

第二季

其實黑岩老母唔妥聖老師，係原於三年前，佢向學校投訴，整走咗老師，令阿晶痛恨佢而搬走，無咗三年親子時光！ 佢可能係妒忌個仔竟然為咗另一個女人而同佢反面，所以，就要趕盡殺絕，查出老師去咗小學教書之後，就走去警告佢，唔好再同佢個仔見面，否則就會有行動喇！ 老實講，根本就係針對老師個人，為咗啖氣，唔係為個仔著想嘅！ 見到差佬問話完之後，同佢講無機會入到老師罪，佢寧願嘥一大筆錢，搵律師整份誓約書，又搵人查老師住邊丶做咩嘅新工作，係都要阻止阿晶同老師再來往，太恐怖喇！ 班差佬又係仆街嘅，聽哂黑岩老母講，然後恰老師唔識法律，講到黑岩老母一行動，老師就一定坐硬監咁様！ 老師其實係俾啲差佬呃咗，至會簽誓約書㗎咋！😤😤😤😤😤

你好多感想

因為中學聖日記本漫畫仲係連載緊嘅，會唔會喺出咗新嘅一丶二卷之後，tbs會再搵番原有班底去拍新一輯呢？ 係嘅話，就好喇！諗唔到除咗有村之外，可以搵邊個做聖老師喎！ 唔通到時橋本環奈做咩？🤣🤣🤣

你好，睇完呢套劇之後真係有啲嘢想講，所以，至會申請做會員，留下言，其他劇，好似下町火箭二咁，睇咗幾集都無咩深刻印象呀！

有冇清買咗

👏🏻👏🏻👏🏻

留名跟進

有編劇的話

叫朋友係日本買左
等緊交收

點解本野唔加埋第11集先賣

呢本嘢好多靚相

買左
健史bb啲相好多都仲係初中個look J死我

重睇番第五集
最後晶跑住追聖嗰part真係睇廿次喊廿次
睇到晶講嗰段野都識背

頭5集真係超好睇 跟住慢慢回落 最尾爆炸

原創嗰part冇哂凄美嗰種感覺
最尾真係唔好提 tbb啲大結局咁款 一秒毀左成套野

原創得第九集好睇d
但已經無咁唯美

咁開心
最鍾意15歲的晶

認同！ 如果5集就完，會係今季最好睇嘅日劇！ 👍👍👍👍👍 然後就再等原著漫畫出多2丶3卷，幾年後就原班人馬丶導演再拍第二季，好過而家俾個道德撚編劇夾硬整死咗套劇呀！ 😤😤😤😤😤

日文睇死我

定佢係相集黎？？

之前都有留言者講，原創都可以有其他嘅結局嘅！ 唔一定要好似而家個爛尾結局咁㗎！ 例如阿晶高中退學，同老師一齊去咗山江島投靠老竇，喺島上各自有工作，生活唔富裕但係開心，咁都得㗎！ 又或者阿晶繼續讀高中，一路同老師拍拖，最後考入東大，畢業出嚟做嘢之後同老師結婚亦可以嘅！ 戲劇根本只係文藝創作，點解一定要跟番所謂嘅正確價值觀呢？

買咗未到
好期待

唔好太過期待

好似套劇咁

咁我擺返啲期待落ost算

依家都會成日聽

ost真係好好J

不条理真係好好j

聖日記証明期望愈大失望愈大
一路以來火10既劇本有保證，以前好驚睇結局（驚爛尾），但係對火10特別有信心，但係聖日記結局認真麻麻（花晴結局都好差但仲會出第2季可以體諒），希望TBS認真重視返個結局，結局真係好重要 結局好影響套劇能唔能夠留底深刻印象

花晴出season2咩？

係呀，愛莉會同天馬一齊
第2季應該冇人阻住音晴
已準備好閃盲
不過未知幾時播

冇聽過會開season2
不過開就唔該淨係寫音晴發糖
同花男比花晴發嗰啲完全係屎

音晴！
等左成齣都冇甜
等到化左
晴搵件替身返黎果下真係嬲

本來諗住最後一集編劇會大發慈悲
點知最尾嗰幕真係睇到屌左出聲
搞乜今年啲愛情劇係咁爛尾

如果txb開拍港版中學聖日記，各位會選擇邊啲演員做呢？
我嘅FF名單如下：
聖老師： 湯洛雯
黑岩晶： 何廣沛
勝太郎： 蕭正楠
原口小姐： 江美儀
黑岩老母： 謝雪心，心姐
黑岩老竇： 李成昌
聖老師老母： 陳秀珠
布布： 許紹雄
鹽谷老師： 白髮雪梨姐
千鶴老師： 田蕊妮
九重同學： 丁子朗
海老原同學： 張彥博
岩崎同學： 馮盈盈
野上老師： 馬國明

不了，完全錯配

港版 不了

忽然醒起大面同大泉bb拍果套喪屍片
非常推介
估唔到日本可以拍到咁好睇既喪屍片
絕對好睇過屍殺列車

咩嚟😛

I AM A HERO

做多咗喇
完全冇feel

唔會想睇

成班 tvb 垃圾睇黎做咩

先唔好話搵咩人拍
tbb如果開呢套野已經係錯
Tbb咁叉hea係唔做到呢套野要有嘅細膩感覺
所以都係不了

之前有留言者講，點解聖老師忽然間會去泰國教日文！ 其實最尾一集有交代到嘅！ 聖老師無做小學老師之後，去咗做花店店員，做得好好，個老闆都問佢想唔想做長工嘅！佢應該係做過花店之後，發現自己始終最鍾意做老師呀！ 不過，因為黑岩老母對佢趕盡殺絕，之前就算做小學教師都俾佢起底搵到出嚟！ 喺聖老師嘅角度去睇，即使自己已經簽咗誓約書，唔代表黑岩老母唔會繼續攪佢嘅，黑岩老母覺得只有令到聖老師坐監，佢個仔至唔會有機會再去揾老師嘅！聖老師嘅憂慮係合理嘅！咁嘅情況之下，要繼續做老師，唯有去日本以外嘅地方喇！

咁諗嘅話，黑岩晶寧願忍到黑岩老母自己認錯，俾番小聖份誓約書佢，佢至去泰國揾老師，就合情合理喇！

至於點解黑岩晶會知小聖去咗泰國做老師，因為小聖將佢喺泰國嘅居住地址俾咗羊姐同勝太郎呀！ 咁做亦可以測試下阿晶係咪喺聖老師離開之後仍然掛住佢！ 如果阿晶上咗大學之後識咗其他女朋友，自然唔會去搵羊姐，瞭解小聖喺泰國嘅近況！ 咁小聖就可以死心，喺泰國搵過另一個結婚喇

估唔到各位咁大反應喎！😱😱😱 txb咁保守，點敢拍港版聖日記吖！ 有啲guts嘅話，佢就將聖日記配音擺喺J2播，而唔係下町火箭二啦！ J2嘅目標觀眾係後生仔嚟㗎，相比之下，梗係播中學聖日記先啱啦吓嘩！ txb連播套配音日劇都驚，點會敢直情照抄嚟拍一套呢？

有冇人話過你d語氣好似fb d廢中
仲要咁大段野都冇咩重點
冇惡意

Agger

咪咁啦

多謝你嘅意見！ 我仲未夠40歲，應該未算係廢中啩！ 上面所講嘅嘢，只係根據最尾一集嘅內容而作出嘅分析嚟啫！ 有機會嘅話，可以睇番我之前嘅留言嘅！我都係不滿結局爛尾㗎！🙏🙏🙏

其實咁多集裡面，我只係唔滿意大結局呢集
第10集響大學差d俾老母見到，晶拉住老師逃跑果陣，真係打從心底裡面支持佢地，登佢地緊張

第11集差就差在太過平淡，劇情、畫面都交唔足貨
就連最後一個畫面，雖然係海邊，但係黃昏，搞到個畫面好暗，已經冇左中學果時既青春感覺（摩天輪果度我只感受到膠味濃

雖然劇情可以自己ff,但本身呢套野畫面都好出色，衰響一集上面真係好可惜

難得大面同健史幾有cp感
好心就俾多啲佢地嘅two shot啦

第9集過左一晚夜
就算冇嗰啲場面起碼都攬住瞓丫
最尾又係等左成粒鐘睇最尾個kiss你老味竟然拉遠鏡

第9集kiss
晶隻耳紅哂，呢d先叫交貨

勁可愛耳仔紅 怕醜仔

全劇最甜一幕

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母
痴撚線公司
第10集乜撚劇情黎架
睇到簽名已經冇心機睇落去
去到摩天輪以為以後都
屌究竟點解要有3年後
直接8年後咪算囉屌你老母
好彩最後
前面太撚嬲同傷心
直到而加都未反應過黎
幾時出sp啊

當果到完左就算

第11集乜撚劇情黎架太嬲打錯

呢套有架純b同長澤正美

之前有留言者講，點解最尾一集，鹽谷老師會無厘頭出現，走去搵黑岩老母，同佢講，用到誓約書呢招咁絶都仲係無錯，嘥哂啲時間呢？ 個道德撚編劇拍呢幕其實係用嚟撐佢自己，話喎，喺家長角度，一定會咁做，去阻止師生戀，唔需要心軟嘅！😤😤😤

其實只要喺第十集開頭，聖老師同佢老母去揾黑岩老母解釋嗰埸，改下啲內容，套劇個埋尾就可以順暢好多㗎喇！ 當聖老師提出想同黑岩晶正式拍拖，但唔會妨礙佢學業嗰時，黑岩老母可以提出條件，同意佢地拍拖，不過，阿晶一定要讀埋大學，畢業出嚟做嘢之後，至批准佢地結婚！ 咁樣改一改，比較符合現實，亦可以名正言順，喺之後就出番多啲阿晶同老師談情嘅畫面喇！ 最尾嗰幕，可以係阿晶出嚟做嘢之後，向老師求婚嘅一幕！ 亦可以係阿晶同老師拍拖幾年之後，發現大家其實唔夾，和平分手嘅！ 點都好過而家個結局，臨尾最後一分鐘，阿晶同老師至喺泰國重逢！ 咁樣去做個結尾太突兀，希望遲啲會有sp啦！

好想要呢set sticker

tg好似有bot可以轉

之前有留言者講，12月29日會有特別篇之類嘅嘢出嘅，請問到時 my xx super 嗰度會唔會有得睇呢？ 無嘅話，有無 c hing 可以到時喺度貼條 link 出嚟，等大家都有得睇呀！ 🙏🙏🙏🙏🙏

其實唸番黑岩中意老師d乜
一見鍾情？
點解可以咁執著中意一個人咁多年

我都沉船

咁你可唔可以沉足8年先

佢扶佢起身嗰下？

即係一見鍾情啦 聽到鐘聲

教堂鐘聲

吳羽

主要當然係聖老師靚女啦！ 其他女同學同佢差太遠喇！ 😍😍😍 老師離開咗之後，亦無咩靚女埋阿晶身，佢自然繼續掛住老師啦！ 最重要係3年之後重逢，聖老師個様仲keep到，無變老丶變肥，而且阿晶亦已經成熟咗，知道自己始終只愛老師一個人，所以，之後上咗大學，甚至出嚟做嘢，都無搵第二個女仔，而係走去泰國搵番聖老師呀！ 唔好以為呢樣嘢現實上唔可能，而家法國總統個太太就係佢中學嘅老師嚟㗎！

成件事講到好膚淺
岩岩追完漫畫頭15話
個個akira好似有暴力傾向咁
完全中意唔落
好彩日劇版唔係咁

漫畫end未

未啊 聽講出第5卷

未聽過鐘聲

聖老師聽日生日lu

5年後再生日都三字頭

黃金嗰8年冇拍拖

又想從頭煲多次套劇

頭3集真係拍得特別好
睇返原來第4集開始換導演
唔怪得節奏奇奇怪怪咁

塚原あゆ子
Unnatural都係佢做導演

為了N

聽日有得睇
Btw director cut係剩係結局定全部集數都有

係邊有得睇呀

Paravi

導演版真係有d畫面唔同
有劇照果下捧臉呀

Ching 好快手
12點就開始睇！？

睇twitter日飯post咋
我諗住等多幾日1月1先搞paravi

是咪有無料體驗？

問埋係唔係要vpn架

不嬲都唔鍾意懶係留白俾d幻想空間觀眾
同埋成套劇晶老母氣勢都咁強
雖然最後hea左d
但係happy ending算有d 安慰

中間劇情有d彈出彈入
晶本身離家出走都要反抗老母
之後又做孝子咁聽老母話
聖本身係道德撚
後尾終於不顧一切同晶老母攤牌
但最後又肯簽合約自動退出

我都覺得喺佢老豆嗰邊遠離是非過新生活仲好
唔讀大學跟老豆學做傢俬

tbb肯撚定道德撚標準
老母大勝

我反而覺得佢選擇出國係驚自己或者晶忍唔住破戒

我都覺 雖然有可能因為異地神交戀而影響
但人在異地即使有交流
感覺都冇人知
其實覺得set聯絡人個名做其他人就得啦

其實黑岩老母從來都係針對聖老師，對人不對事嘅！ 黑岩晶初中曾經同岩崎同學拍拖，嗰時又唔見黑岩老母叫佢離開阿晶，等阿晶可以專心讀書！ 當佢喺煙花大會嗰晚見到個仔拖住聖老師就發癲，明知個仔鍾意老師，第二日就立即去學校投訴，要整走老師！ 之後仲要起人低，連老師去咗小學教書都仲要攪佢，之後又報警，話老師誘拐佢個仔，差佬話告唔入之後，就寧願使一大筆錢都要搵律師，整份誓約書，迫聖老師永遠離開佢個仔，仲要話咁做只係為佢個仔着想，令人作嘔呀！

仲記得喺第五集，有一幕係講黑岩晶想去搵勝太郎，最後同羊姐傾完之後返屋企，黒岩老母狂鬧佢唔知去咗邊，跟住又入埋老師數，話自從聖老師做咗班主任之後，阿晶就唔再聽佢話！ 佢話要打去教育委員會投訴，迫學校立即炒咗聖老師，阿晶聽到之後，竟然立即向黑岩老母下跪，求佢唔好咁做！ 黑岩老母嚇到呆咗，之後塊面黑哂！ 估計就係呢次，令到黑岩老母知道佢個仔有幾鍾意聖老師，將來老師做咗自己新抱之後，黑岩老母就會無掟企！ 所以，黑岩老母之後至會咁離譜，用盡全力對付聖老師呀！

有冇人睇完 導演版 講下有咩分別

有村重有咩劇好睇

睇番2016年套追憶潸然/那一年我們談的那場戀愛

劇情貼地
又靚女

追憶潸然真係好睇
大面拍電影多啲 好少劇

睇到喊。

我都想知

新年快樂！

呢個應該係director cut結局嗰集嘅最尾？

原來ost有vol. 2

各位，最後一集結尾嘅 director's cut 可以喺下面條link睇到呀！

多謝其他留言者俾料，呢套劇啱啱上網睇完，真係幾好睇嘅，我都睇到喊呀！😭😭😭 呢套劇係2016年，大面當時只有23歲，竟然演技已經咁好，難怪佢會憑 〈奇蹟補習社〉拎到影后啦！ 希望佢遲啲會有新劇上啦！

👏🏻👏🏻👏🏻

Yahoo!ニュースの意識調査「[18年秋ドラマ]一番満足したのは？」（合計投票数：2万4,284票）で、有村架純主演のドラマ「中学聖日記」（TBS）が1位に輝いた。

4,631票（19.1%）でトップの座についた「中学聖日記」は、10歳年下の教え子に心惹かれていく教師の“禁断の恋”を描いたラブストーリー。有村の相手役を務めた新人・岡田健史の存在感も話題を呼んだ。

2位は、嵐の相葉雅紀が獣医師にふんした「僕とシッポと神楽坂」（テレビ朝日）。ハートフルなストーリーが好評を得て、2,896票（11.9%）を獲得した。続く3位には、若年性アルツハイマー病を患う医師役の戸田恵梨香の好演が注目された「大恋愛～僕を忘れる君と」（TBS）が、2,664票（11.0%）でランクインした。（湯田史代）

默劇黎wor

結局係咪後期為格硬塞入去
頭大半part走向似係玩完多過一齊
黑岩完全無叫老師等佢，反而有道別
又點知佢係泰國
始終都向社會跪低，屌

其實個野上老師係有咩用
炮灰角色

如果晶係摩天輪係嗌等我而唔係加油
個尾應該唔會咁突然
老師連3年都可以比野上感動
唔信佢5年可以頂到

咁快冇人討論

最尾嗰集要屌都屌曬

出哂先一次過追
結果冇人傾

個結局太廢無人想要season 2

唯有得閒講下架純，邊傾邊等佢下部劇

但連登冇架純專屬po
黎緊有套講列車wo

都係, 太夾硬黎, 為完而完

就呢度啦

btw已經完咗中學
假設個結局唔係泰國重遇，
Season2可以做咩
再講落去唔怕離題咩

講佢鐘意左泰國中學生
再一次聖日記

最好都係你地話齋出個特別編補完呢5年
好似當年求婚大作戰咁

曼谷性日記

下個po改名

有排推喎
講列車係咩嚟？

令有村更加確定自己真係中意黑岩嘅心聲？
中意就係中意 唔中意就係唔中意
根本呃唔到人

覺得佢唔係真係比野上感動到
只係拎野上做水泡
逃避見番黑岩之後個種心動嘅感覺
想說服自己已經放低黑岩
可以同其他人一齊喇

想睇私奔同居生活

呢個係咪嫁

半年得唔得

好慘, 錫都無錫過
仲要結局都見唔番

咁柒 係咁架喇
明明男主 女主 男二都係靚仔靚女
都唔明點解唔搵個靚仔d嘅男人
個幾集不斷覺得畫面好嘔心
睇劇唔想睇呢種

上咗 但好似冇乜人討論

咁佢又唔係醜ge, 幾似馬德鐘
係唔討好囉, 觀眾期待緊晶聖
你搵個人亂入

邊到有得睇?

集眾人之力可成

馬德鐘 講起又幾似
明明我係睇聖晶 你比d咁嘅野我
比男配我睇都冇咁嬲

有咁醜咩 雖然已經唔記得個樣
但佢係3個男裡面最唔大男人，性格最好果個

其實我覺呢套同石原之前套和尚有D似
又係母親boss
又係矛盾 愛情vs事業.....
但和尚好睇D

朝5晚9我都有睇
我反而中意呢套多d
因為唔太中意朝5石原性格
覺得太獨立 唔似石原其他劇d角色咁可愛
劇情就普普通通啦
唔會有翻睇嘅衝動
反正是真 happy end
始終師生戀禁忌感重好多
中意呢類多d

小聖最鍾意大男人

朝9晚5石原冇野，幾好啊
反而失戀巧克力個石原好唔得，賤女人
黑歷史

我重睇左2-3次
其實師生戀有咩問題
點解好似講到亂倫咁
神鵰入面後尾已經無人理楊過小龍女係師徒

講起失戀巧克力，呢套有架純
但冇咩戲份，做松潤個妹

鐘意壞學生

我都唔敢睇朱古力
印像幻滅

日本人咁勁知哂係邊拍

有 但沉咗

有冇link

[url]有村架純 (2) 新寫真《Clear》5月9日 推出

- 分享自 LIHKG [/url]

有2咁勁

推下先

好鍾意佢嗰pair

3月好似會有雛鳥2

未睇1

之前未睇過早晨劇
但2星期前走左去睇哂成套一半藍色
又幾好睇喎

海女一定要睇

謝謝款待都好睇

Sensei

黑岩晶唔係壞學生，係考到入東大既勁人！ 如果佢啲學業成績係好差嘅，小聖應該唔會吼佢喇！
野上老師様貌唔討好，不過，佢至係對小聖最好嗰個，明知小聖對自己無feel，不過，喺小聖自爆同黑岩晶嘅過去，俾啲家長丶學校同事狂插嗰陣，佢都無離棄小聖，反而想帶小聖離開是非地，真係有情有義㗎！ 反而勝太郎越做越衰，羊姐一早已經叫佢唔好拆散小聖同黑岩晶，佢因為條氣唔順，唔服輸俾個中學生，強行要小聖去大阪陪佢！ 嗰下佢其實已經唔再愛小聖，只係為咗要拆散2人至咁做！ 小聖話唔可以同佢結婚就狂鬧小聖，啲怨氣出哂嚟呀！ 到咗幾年後，阿晶同小聖去咗山江島搵佢爸爸，黑岩老母搵佢聯絡小聖！ 如果勝太郎真係愛小聖嘅話，就唔應該答應幫手，咪由得黑岩老母自己報警囉！ 佢條友就係知道黑岩老母都係想拆散2人嘅，所以，想借黑岩老母嚟幫佢達成目標，真係好賤囉！ 野上老師就唔同，佢知道小聖只係鍾意阿晶，就鼓勵小聖去搵阿晶，呢啲咪好男人囉！

同意
一比較之下負太郎真係好差

負太朗
後期老師真係犧牲左好多，婚結唔成，老師做唔到，眾叛親離，得返晶，希望晶好好珍惜

邊度有得睇世界奇妙物語 石油果集
搵極都冇

今期日劇賞投哂比日記
係男主亂簡左
大家快手, 15號截

幫推

只係搵到d 5分鐘精華片
好正

冇1080p 得720 睇住先

巴打一世平安

你地覺千幾蚊買dvd抵唔抵

我覺得大面唔係真心鍾意佢
只係想藉住同佢發展嚟逃避以前嘅事
Btw你個名

但佢應該真係想試下行落去
如果唔遇番黑岩可能冇之後了

好彩冇人爭我個名

好想翻睇
但諗起結局就卻步

我覺得我以後翻睇都剩係會接受到前半
前半真係拍到心動又心塞
但後半完全變咗老母聖日記 浪費曬前面拍得咁靚

只係睇到山江島老師表白果度就完
之後就太傷了, 比人告, 眾叛親離,
自己一個係屋喊, 完全feel到佢份孤獨
黑岩真係唔夠男人

為咗一個唔知會唔會一生一世嘅男仔放棄咗自己人生嘅一大部分
付出咗咁多 去到結局又突然放棄
黑岩仲要過咗一陣就好似欣然接受咗咁
不過最後係he就算 希望平行世界嘅佢地幸福快樂

你講中我感受
之前咁堅決突然又接受左
就算唔想老師比人告
點都有間接方法搵佢ga
以為本日記會叫佢等到佢20歲
點知
如果係be一定投訴佢

明明改咗老師contact個名做第二個人佢老母都唔會發現到
結局真係太莫名其妙

大家都諗到呢樣
講真21世紀好難完全禁止兩個人接觸

明明結局咁衰但又覺好好睇
觀眾係咁腦補情節
編劇正仆街

我有其他睇法！ 喺最尾一集，黑岩老母係沒收咗阿晶部手機嘅，有可能之後就唔俾佢再用手機㗎，咁仲點去改手機聯絡人上面小聖個名做其他名稱呢？ 再講，黑岩老母之後出到誓約書，迫小聖簽，否則就告佢誘拐阿晶！ 就算今次告唔入，黑岩老母之後都會長期請私家偵探跟蹤小聖同阿晶出入，一發現佢地再偷偷見面，就會影哂相，然後再搵警察控告小聖，不斷重覆，始終有次會告得入嘅！ 小聖喺遞交誓約書俾黑岩老母嗰幕都講咗，佢可以忍到唔見阿晶，但係阿晶忍唔到唔去搵佢㗎！
或者可以咁諗，阿晶願意放手，唔係因為佢見到小聖簽咗份誓約書而死心，而係佢知道黑岩老母有幾心恨手辣，佢唔想小聖因為佢而坐監，唯有無奈放手！ 咁亦可以解釋到點解會有摩天輪嗰一幕出現喇！因為阿晶真係好鍾意小聖，佢點都想見多一次小聖，同埋俾自己本日記俾小聖，等佢唔好忘記自己呀！ 黑岩老母太可惡喇：😡😡😡😡😡

其實小聖對勝太郎嘅唔係愛情，佢只係當勝太郎係目標，覺得跟住佢，自己就會不斷向前進步！ 所以，只要之後出現一個佢鍾意嘅人，即使呢個人只係中學生，都會令小聖醒覺到唔可以同勝太郎結婚嘅！ 就算呢個人唔係黑岩晶，亦可以係小聖啲教師同事！ 勝太郎同小聖拍咗3年拖，都無辦法令小聖愛上佢，咁就抵輸俾個中學生啦！ 佢仲心心不忿，喺度發脾氣喎！

師兄語氣係咪絲打

呢邊仲熱鬧個專屬po

導演版同電視版有咩分別

邊個好似沉左上唔返黎

個邊*

我推左幾次都唔得

多左少少鏡頭
平均一集多1分鐘
但其實睇完唔係好覺改好多

直頭係太耐,推都上唔到黎

呢邊仲多人討論
開中學聖日記個時個邊都冇乜人出聲

仲以為起碼有講下5年發生過乜

繼續推呢邊算
有冇綜藝推介包埋字幕
唔識日文

太耐之前既post應該點推都唔會浮
一係開過(3)

上bilibili睇 都算多
大陸有個 有村花純字幕組
我補檔都係個度補

今日個天好似劇入面咁好

jm9
花式推po

隻ost好撚正 特別頭幾首

一句講晒 老婆係橋本定有村

村花

老婆淨係得一個

神木龍之介成日拍村花

原來村花細過好鐘意睇五星戰隊

93年首播 佢啱啱出世

話自己邊睇邊喊 笑死
櫻井有吉夜會

B站

補檔一流

我係會睇五星戰隊睇到喊既村花花

「NHK晨間劇投票」

由1961到今年為止、已經迎來第100套晨間劇
你最推薦的是那一部呢？

唔係唔投我全盛時期プリプリ臉嘅みね子呀？

69,96

有無得save低

同求

唔係可以直接save咩

應該係想要stickers

有無睇過都重溫下, 頭果part

有冇巴打有

Whatsapp?

係呀

尋日又再睇咗一次最尾嗰集！ 睇真啲，黑岩老母最後係笑住去開保險箱，拎番小聖份誓約書出嚟嘅！ 估計阿晶最後應該係喺東大畢業，入咗啲大公司做嘢，又應承咗黑岩老母，就算結婚之後都會繼續同佢住，所以，黒岩老母放心哂，就好順攤咁俾小聖份誓約書阿晶，叫佢去接小聖返日本，然後結婚喇！ 阿晶高中嗰時，佢點解係都唔肯相信個仔可以一路讀書，一路拍拖呢？ 佢忘記咗，阿晶初中三嗰時係搬走咗，唔同佢一齊住至考到西斗一高㗎！ 並不是佢整走咗小聖，至令到個仔考到名校呀！ 阿晶唔同佢一齊住至係最開心嘅！ 而且，將來黑岩老母點面對小聖呢？ 唔通佢到時會跪低認錯，要求小聖唔好記仇，原諒佢？

結果論嚟睇 都係因為老母趕走阿聖 佢先把心一橫專注讀書嘅

ff 第時見面一定好尷尬
報哂警又盛

呢排瘦左好多
之前明明睇唔知邊個節目 純b自己講話佢會隨住天氣變肥變瘦 但宜家明明仲咁凍 都keep番瘦

我反而覺得晶大學畢業左 就算有冇張誓約書 仲有效都好 佢都會搵番聖 反正違反張誓約書都係比錢

佢讀書咁勁份工唔會差得去邊啦 誓約書啲錢黎咪當一次性比哂咁多年家用比佢老母 收佢聲

男嗰個好似係 <思戀哭泣> 入面鍾意有村嗰個護老院太子爺嚟喎, 佢原來係歌手嚟吖?

劇入邊一齊唔到唔緊要
btw 兩個笑得好sweet

成左年仲唔登報脫離母子關係咩
光明正大一齊都冇事

台灣會上家族的色彩, 希望香港都有

唉有sp就好喇

在咖啡冷掉之前 香港有上過
有冇去睇

係唔係好似等一個人咖啡果套
只係睇左愛不由自主

其實我都未睇

係呀 佢做戲都唔錯

呢度已經變咗有村架純post

好事嚟

等出DVD我都係

桐生葵
フォルトゥナの瞳

正

下個月上

希望香港上

cd warehouse果D都唔知有冇
大型D得番hmv...

呢個post需要更多純b嘅圖

交俾你哋

回住帶先

如果上必睇

仲有咖啡, 家族的色彩都未睇

聖老師

Poster純b腿

美腿賞

btw套戲入面村花又係叫晶
咁多人叫晶

嘩

好鍾意佢塊面
可惜瘦咗

啱啱好

幾時知香港上唔上

呢條link 係有村去咗流動餐車賣自家製便當，可以去睇下嘅！

好想食

＜思戀哭泣＞ 呢個太子爺，原本係準備同杉原音結婚嘅！不過，當佢知道阿音始終係最鍾意阿練，佢就寧願自己退出，令阿音唔使再煩惱，等佢可以同阿練一齊，呢啲就係對喜歡嘅女人最偉大嘅愛喇！

相比之下，＜中學聖日記＞嘅勝太郎，賤到無倫！ 喺黑岩晶失縱，黑岩老母搵佢嗰時，佢答應幫手聯絡小聖！ 小聖覆電話俾佢，就狂鬧小聖同阿晶一齊係亂嚟，令到小聖唔喺黑岩爸爸屋企過夜，間接令佢之後受傷！ 佢條友仲爆埋小聖老母嘅住址俾黑岩老母知，等黑岩老母去踩場，令聖老母都知道呢單嘢！ 佢以為聖老母丶黑岩老母一齊出手，就一定可以拆散小聖同黑岩晶，太惡毒喇！ 原口小姐睇唔過眼，飛咗勝太郎，佢就想翻撻小聖，小聖拒絕佢之後，佢就走去搵阿晶，爆小聖辭咗教師份工，等阿晶內咎，疏遠小聖，勝太郎用盡方法都想拆散佢地呀！

所以，摩天輪嗰一幕，竟然係由勝太郎俾黑岩晶本日記俾小聖，真係難以置信㗎！ 可能個編劇想幫佢飄白番啦！ 之前有留言者講過，阿晶本日記無理由得2丶3頁紙咁少嘅，可能係俾勝太郎撕走咗大部份呢！ 😄😄😄

新相又唔知去左邊玩

好似放緊假 同屋企人周圍去

background 都洗走曬唔比人知去邊

世界咁大睇圖點知係邊

估吓邊個湖

日本仔好癲架 可以跟蹤到人地屋企出邊
你去邊到比人知道一陣又比人

勁耐冇行信和 今日經過見到好多純b既雜誌
好想買 但冇$

咁又係 近排akb d師妹定唔知咩又係有單痴線野

近排見便利店有本, 唔知咩黎

呢到係天鵝湖。 突然出然既細路。件運動衫同我意外咁好襯、一回想就諗番起弱くても勝てます入邊既柚子醬!當時係著住紅色既運動衫呀。而相入邊呢件係聖既運動衫~

柚子件紅色外套

小聖件運動衫

個本我反而買左lol
因為都幾平haha

嬲嬲豬

我都買咗
有專訪

腥些~~~

時裝雑誌一本

喂呀唔好咁cute啦

gfable

咩黎

冇睇いつ恋？

慚愧

食壽司

係咪笑自己面圓圓

可能係

呢個自嘲我鐘意
唔肥邊好meet

塊面好正

輕輕一推

大家鍾意有村，可能係因為佢靚女，又識做戲！ 相比之下，我更欣賞佢對拍戲嘅熱誠！
有村自從拍咗＜雛鳥＞之後就爆紅，成為廣告女皇！ 為咗維持正面形象，其實佢係可以揀戲嚟拍嘅！不過，佢無咁做到，之後拍咗＜愛，不由自主＞，以及＜中學聖日記＞，一套係婚外情＋師生戀，另一套係教師鍾意自己學生！ 佢完全唔怕咁做會令到自己形象變差，之後無人再搵佢拍廣告，佢只係想挑戰唔同類型嘅角色，令自己嘅演技不斷進步，真係有guts呀！
換咗係長澤正美丶新垣結衣呢啲演員，一定會俾個框框自己，唔夠膽拍呢啲戲嘅！

而且，睇到有村嘅演技係不斷進步緊嘅！ 以佢拍＜思戀哭泣＞嗰時嘅演技，要演＜中學聖日記＞入面嘅聖老師，內心交戰，壓抑自己唔可以喜歡黑岩晶嘅戲，應該仲未做得到！ 但係佢喺 ＜中學聖日記＞入面演聖老師，拍得好自然！全套戲，除咗羊姐，佢嘅表現最好！ 黑岩老母成曰黑口黑面就以為自己啲戲好好，唔係囉！

有道理
不過最尾嗰句我有保留

燒埋人地嗰疊咪出事囉

中意純b除左顏之外係佢嗰個興趣行路番屋企

長澤唔算框住自己啦 上年達子癲到

幾時有講？
係嘅都幾得意

日本報導

中文版：

由於很多日本演員出演漫改真人版的關係，因此也被越來越多的動漫迷所熟知，被國內粉絲稱為「村花」的有村架純就是其中之一。不過近日有日本媒體報道了她的一個奇怪習慣，結果引發了極大的爭議。

所謂的奇怪習慣就是有村特別喜歡在晚上一個人散步。某天飯局結束之後，她拒絕了乘坐出租車的建議，而是一個人在夜晚走了足足5公里的路程回家。之所以這麼做，似乎是因為走在回家的路上能夠讓她對一些事情進行思考，並且通過觀察街頭的變化而轉換心情，起到消除壓力的作用。不過一名知名女星獨自走路回家，這樣的習慣未免顯得太沒有防備了。

一名雜誌記者分析說：「像有村這樣的知名女星居然選擇徒步回家，這是非常少見的事情。而更讓人擔心的就是夜晚的人身安全了。即便網上也有很多人認為『雖然對這種行為很有好感，但名人還是坐出租車回去比較好，這也是安全起見啊』『一旦出了什麼事，那麼經紀人跟相關人員就要倒霉了吧』『只要不出事倒是沒問題，但還是讓人有點擔心啊』。雖然本人是為了恢復精神而這麼做，因此不應該被別人指指點點。但如果是晚上回去的話，那麼還是注意點比較好。」

1993年2月13日出生的有村架純早在初三的時候就產生了要當女演員的夢想。而她出演的《只有我不在的街道》《請叫我英雄》《三月的獅子》等漫改作品都得到了不錯的評價。另外她還曾經為動畫《回憶中的瑪妮》配音。

所以我幾中意佢會用呢種方法去幫自己搵靈感、諗下點樣提升自己嘅演技、真心幾佩服佢
希望新一年可以睇多啲佢嘅劇同戲

等我護送佢返屋企

多謝幾位嘅意見！ 其實我只係講長澤正美丶新垣結衣無拍過婚外情、師生戀呢類禁忌題材啫，從來無踩過佢地啲演技唔得嘅！ 對於啲師奶觀眾嚟講，佢哋係好討厭婚外情、師生戀呢類題材嘅，所以，＜中學聖日記＞嘅收視率至會咁低嘅！ 因為呢個原因，啲電視台都要隔好耐至會有1套呢類劇集出嘅，反而啲醫生丶律師丶警察查案劇泛濫，季季日劇都起碼2丶3套，好悶㗎！

好想可以一齊散步

上次睇綜藝純b話自己一無人就會爆喊
唔知係咪成日比人哈

希望唔係

抒發情緒都要嘅
做得呢行點都有壓力

橫濱自駕遊中，趁有少少時間就去咗其中一場景朝聖，點知因為冬天關係，啲草變晒黃色

四季の家バス停：

唔知J2會唔會買呢

純b keep住有戲有劇上

新年快樂🎉🎉🎉

下個月又有得見

係＜鄒鳥＞嘅SP！ 如果隔離嗰個換咗做岡田健史就好喇！ 😅 希望＜中學聖日記＞遲啲都會出SP啦！

睇峰子婚後生活

今晚有純b
日本時間8點fujiテレビ：
林修のニッポンドリル

同神木都幾襯

有無巴打搵到有字幕版

架純生日快樂

塊臉又大左

生日快樂
越黎越靚, 越黎越紅

お誕生日おめでと

上兩個月嘅投票結果岀咗
中學聖日記拎咗獎

Sorry原來今日先公布

出新cm喇

雖然純b拎唔到女主角個獎、但中學聖日記個收視咁樣但反而 、砌贏其他個幾套真心有料

Btw祝架純生日快樂、身體健康最緊要、2019拍多啲戲同劇 幾時再黎香港

生日快樂

有份投

手機電腦各投一次 有叫fd幫手投
但都推唔到純b拎

但佢讀者投係第1
記者第2, 評審第4
都當贏左啦

最估唔到作品賞都拎到
助演男優女優, uru首歌實至名歸

呢張係幾時影

15年純b黎香港宣傳奇補個時
利申：係網上搵嘅 credit番高登之前嘅post

套劇最後喺秦國再遇嗰幕本來係有台詞

有村好叻

其實＜中學聖日記＞喺各項嘅讀者投票丶記者投票都係排頭3位以內嘅！ 反而喺評審投票部份，竟然全部都入唔到頭3名，根本嗰啲委員係道德撚，一見到個題材係講師生戀就反感，全部都俾哂低分，都無用心去睇下啲演員嘅表現！

IG有新相

好靚呀

今次 ＜中學聖日記＞拎咗最優秀作品賞，而且喺讀者投票丶記者投票都係排第一位，TBS可能會因為見到套劇咁受歡迎而決定拍SP㗎！ 希望會啦！🙏🙏🙏

想請問《福爾圖娜之瞳》香港會唔會上？

未見有消息

希望🙏🙏 還觀眾一個交代

一口氣睇哂雛鳥好失落
等下個月SP

我都係睇完聖日記之後一次過追晒雛鳥
好期待みね子婚後生活

請問有無人可以解釋到點解深田恭子嗰套＜初戀那一天所讀的故事＞既收視率集集都高過＜中學聖日記＞呢？ 明明深田同嗰三個男主角啲戲好渣，劇情又無厘頭，咁都會多人睇過有村，以及羊姐？😱😱😱

我都係咁

我未睇ひよっこ之前 禁左入wiki睇人物
見到谷田部みね子—>前田みね子
心諗 我hi 未睇就劇透左
睇到一半都知涼真冇戲

我都係
好前期見到ヒデ姓前田就已經知呢條友係佢老公

睇開日本節目既朋友
想問有冇咩推介
咩類型都得, 最好係關於日本文化, 旅遊景點等....

Wicca揾純b拍嗰啲手錶廣告都幾好睇
男友視角

救命 新cm個髮形靚到

扮明係sell純b唔sell錶

成日同吉田羊

有無巴打搵到字幕版?

我個時以為最後係同龍星涼一齊

我係睇到中間出ひよっこ2宣傳照先知

《家族的色彩》3月29日在台上映。
香港唔知會唔會上

電影節有

聽朝10點開始賣飛

要買邊種?

有分邊種

有冇人睇哂雛鳥

得兩場

香港有得睇算好

有冇人買左飛

終於三月了

等睇2

連いつ恋都用左兩日睇埋喇😭

いつ恋值得重睇幾次

啱啱睇完已經想重睇

「中学聖日記」× Uru「プロローグ」SPダイジェスト･完全版【期間限定】

架純新髮型

唔係好掂

幾好睇

出sp？

都幾cute

IG張新相都仲好靚女呀

近呢一兩年嚟講
呢個髮型好似最好睇

今次短髮麻麻

些牙

仲有10日

傾下大家會用咩方法睇雛鳥2

唔知特典有咩睇呢

想問第2張係咩戲

有村架純と坂口健太郎が共演する「連続ドラマW そして、生きる」の製作が決定。WOWOWプライムにて、2019年夏に放送予定であることがわかった。

夏天上新劇了

坂口健太朗係咪做愛不由自主果個

剪頭髮原來為新劇？

wowow d劇有冇字幕組整架

一時時 呢套應該有

係

鐵道會上正場

尋日睇左鐵道，普普通通老老土土咁，唔係架純唔會睇囉
希望會上褔爾圖娜啦

pon pon pon pon pon pon pon pon pon pon pon pon

開始了

有無字幕版既LINK

應該未有咁快

舒咪媽腥

終於睇左在咖啡冷掉之前

pon pon pon做完了

突咗一粒腦魔

得4集?

類似番外篇咁
不過係講之後嘅故仔
半個鐘一集得四集

同中學聖日記一樣唔夠喉

中学聖日記今日起發售

再推

呢個短髮頭好靚

雛鳥拎咗最佳晨間劇季軍

多謝

提提大家 記住刷牙

刷牙牙

不過冇乜好睇 三年後d花絮完全冇 得殺青片段

睇黎都唔會上最新兩套戲

香港有得睇かぞくいろ已經要還神

地鐵站發現純b廣告！！

買支試下先

包裝都有

請問喺邊度有得睇＜雛鳥 2＞呢？ 楓林網都仲未有呀！🙏🙏🙏🙏🙏

我是睇直播的

睇緊一

仲未有中字呀

唔知新劇會唔會又好虐

兩位演員時隔三年又再合作
非常期待

兩個都好鍾意

呢幾日佢IG刪左好多以前d相

有冇邊位ching做開backup

Thank you, ching！ 睇完特典之後，又喺my xx super 重睇咗一次＜中學聖日記＞，個人認為呢套劇係有村入行以嚟嘅代表作，尤其係最後一集嘅摩天輪對話，以及之後佢睇黑岩晶日記嗰2幕，絶對係視后級嘅表現呀！ 👍👍👍

佢哋之前拍嗰套電影＜愛，不由自主＞，的確係好sad嘅！ 不過，有村自從拍完＜奇蹟補習社＞之後，似乎已經決定咗做演技派女星，所以，之後套套電影丶電視劇都係好慘情嘅，唔好預期佢會拍深田恭子嗰類輕鬆愛情劇呀！

好多想重睇一千次嘅post都del晒
唯一諗到嘅係有啲fan account可能有repost過之前啲post?
不過唔係好搵到

我都想知做乜得返幾十張

我有save開d自拍/單人相 一陣up

巴打

唔好post

原來健史黎緊都有套sp 又係7月播

ins更新

腦魔要岀動喇

腿

峰子好可愛
老師係龍騎入面個社長

雛鳥好好睇時子真係好朋友

日劇台又重播

眼鏡look好靚

雛鳥2有中字啦齊哂4集

請問邊度有得睇呢？ 楓林網仲未有喎！

我仲睇緊1

終於等到

thxxxxxx

Thx ching！ 一口氣睇哂四集，等咗有村啲戲好耐喇！ 相比＜雛鳥＞，佢喺＜雛鳥2＞演得更自然，演技又進步咗喇！ 佢個婚紗 look 真係超靚呀！😍😍😍

好想快啲到夏季睇佢套新劇
依家睇緊佢以前套ようこそ、我が家へ

ins更新
休息時間☕天氣真好啊～

SK2預告片

1

2

3

4

5

6

7

睇嚟我地好快就可以係香港電視見到有村架純SK2廣告 好期待

係就好

ins更新
☺️☺️

圖中文字「...想盡辦法克服困難之時、又會變得更加堅強一些。不知不覺漸漸的、千磨萬擊還堅勁，任爾東西南北風。我也終於領悟、強大即為常事。」

From『女子の武士道』石川真理子(著)

每次行過地鐵站
見到架純個洗頭水廣告 都會望多幾眼

我都係
反而日本就冇大大塊有村廣告牌

期待

呢個係咩站？

荔景，唔知仲有冇，好多站都見過

thxxx
我剩係喺hku站見過 係我每日返學嘅動力

ins更新
💚💙

ins更新
動腦之後讓頭腦恢復冷靜是第一要事。今天也辛苦了☁️🐤🍃🐝📷

舊圖重溫

眼鏡架純

ig又del相

自從上次開始 佢每出新post我都會自己repost backup
希望佢只係archive咗 遲啲擺返出黎

instory更新。
回過神來發現有很多人在關注著我。

一直以來都很感謝各位☺我真的非常感激。

要發些什麼、寫些什麼內容呢🤔一如既往地寫傾訴煩惱的短文也有點那啥。

從今以後我會按照自己的方式繼續下去～。

讓今天也成為美好的一天吧☀

新劇好似得6集

就係鍾意佢塊面

買全新定二手？

Agger 啲人識條春

新呀, 明正堂書店

未睇完？

そして、生きる呢套劇真係拍得好靚

新劇幾時有得睇?

出左啦第一集

巴打知唔知邊到有得睇?

睇左新劇未

未 石原同架純新劇都未有心情睇

間唔中都要休息下既

唔想影響對套劇觀感 尤其石原嗰套聽講搞笑鳩劇嚟

新劇又係又好虐

準備買家族的色彩

睇到中段好嬲

腳

正想講
唔再係國民妹妹了

開始有啲女人味

差唔多追哂雛鳥，好唔捨得，156集

福爾圖娜之瞳出左中字

睇雛鳥2先定新劇先

2夾埋先得兩個鐘
梗係睇2先
廢事唔記得1又要再重頭睇過

hi

Hi

純純新劇係咁喊
聖日記又係咁喊
點做到，好心痛

近年佢拍嘅戲同劇好似幾乎全部都係做啲楚楚可憐嘅角色
雛鳥應該算係無咁慘 但都係好容易睇到喊
新戲雖然情節好老套 但係又睇到欲罷不能好想繼續追而且套劇拍到純b好靚
到底最後瞳子同清隆會點呀呀呀

終於睇哂156集
睇新劇再睇雛鳥2

俾你講到我好想快啲開嚟睇
今個禮拜開始追

雛鳥又係勁，情緒起伏好大唔知平時生活會唔會抽離到

但係我有啲後悔自己唔等播晒一次過睇
可能係我太入戲
次次一播片尾 就會覺得 吓咁快又完又要等下星期

寫晨間劇嘅人真係好勁
15分鐘就可以感動到觀眾
而且成日都係臨完嗰一兩分鐘先嚟洋蔥
我有時會諗如果啲人睇完劇趕住返工係咪會喊住出門口

其實咩人會睇返工ge趕時間，無工返ge應該未醒
不過劇情真係好ge，估唔到咁快追哂

Real time睇嘅可能家庭主婦多 不過好似會重播幾次
晨間劇就係望落好長有排睇 但追下追下就追完了
不過鍾意嘅演員有機會主演晨間劇真係一件好幸福嘅事

每集15分鐘又幾好，一次睇幾集
純純只係頭幾集黑D，之後極速漂白

早晨

節奏會唔會太快，拍拖無耐就有左

新劇真係唔錯
好多實景

係咪得6集？

好似係

接受唔到連續兩套都咁
明明同男A，因為一D事又同男B一齊
但明明仲鍾意男A

咁就完左6集，好睇但真係好快節奏
好多山景，水景，音樂又好聽

睇完好想去日本東北睇下
最尾喊左
好遺憾，如果當初曈子肯見清隆，成件事可能唔同

仲會剪埋做劇場版做電影 唔知有咩新片段

下 原來係剪tv㗎？

邊度有得網上睇福爾圖娜之瞳 & 家族色彩
付費都得

唔係就咁google xxxx 線上看就有架咩

音樂好聽agger
唔出ost好可惜

係呀 好似話會加埋啲劇集入面無用到嘅scene

搵唔到，小鴨有但係播唔到

搵都無，要特登重播套劇飛去結尾

劇情咁揪心唔想再睇

下 播唔到咩

btw片尾勁似嗰啲播音樂同風景相嘅悠閒節目

我都係不停loading

耳仔舒服到......

個尾實在拍得太好
喊左幾次
感覺好復雜

有種揮之不去嘅淡淡憂傷

清隆應該真係放下，而曈子好似仲唔捨得咁

清隆有ハンちゃん嘛
然後瞳子唔係同自己最鍾意嘅人結婚 就算佢坐咗監都係堅持唔同佢離婚

一來為左個女，二來岡山天音一直幫佢，冇理由一坐監就飛人
只能話當初如果肯見一見面，清隆唔去泰國，就冇之後既事

所以話啲劇情真係好老土
好似いつ恋咁 對其他人太善良
但係又正正係因為咁所以我更加鍾意呢個角色

反而我幾估唔到，真係冇復合
以為落巴士走返轉頭
個角色係幾好，好堅強，呼應番劇名

我本身睇預告見到岡山天音坐監都以為佢地會有機會再喺埋一齊
佢地告別嗰幕我一直好在意架巴士到底幾時開走

有冇咩日劇推介
要追既都追哂

終於睇左福爾圖娜之瞳

最後唔係好明
上火車嗰度

唔明D咩

成件事
去旅行、搭嗰班車同埋班細佬有咩關係
好唔專心睇 有機會先翻睇多次

去沖繩係想改變純純死既命運嘛
佢見到班細路會搭7半班車，又醒起純純都係搭同一班
咪知會出事

同埋佢之前就見到佢隻手變咗透明嘛
到佢應承去旅行 隻手正常返 咪即係去到旅行就會無事

其實你地覺純純同邊個男最襯

好難揀...
同我最襯

好多人話我同佢好襯

原來呢度都有人同我一樣有妄想症

明既，我同純純解釋左，佢話體諒大家

香港有得上

屌啦宜家先上，早兩日線上睇左

一日煲哂只有我不存在的街道同家族色彩

永遠のぼくら 又幾好睇
山崎賢人都要做兵

仲好講，買撚唒日本Blu ray先嚟香港上映，屌出聲

又有雜誌買啦

照睇4dx豪華位

啱呀 香港啲片商成日都喺日本出完碟之後先上映 有心睇嘅一早睇咗

其實睇套戲／粒星喺香港嘅歡迎程度。
好似大叔的愛劇場版，同日本相隔一個月就香港上

近排煲左永遠的我們，潛入深海，夏美的螢火虫，睇到純純另一面

一直想煲返曬佢之前啲戲同劇
但又有太多其他嘢想睇
師兄覺得呢三套睇咗邊套先好

我都係跟播放日期順序睇咋
所以睇永遠的我們先
再舊D都搵唔到

夏美的螢火蟲我真心麻麻
節奏太慢
不過可能係我唔識欣賞呢種style

的確係既，D對白好耐先一句
不過可以睇純純揸電單車

開始睇杉原音

嗌我？

你做主角果套

我睇呢套嗰陣喊咗半盒紙巾

呢套唔單止好睇
主題曲都👍👍👍

我依家都仲有聽緊
主題曲個mv拍到勁感人
Btw ost都唔錯㗎

但當年播個陣收視率都差

Btw呢個po差唔多一年都未完

唔小心睇左劇透
又係苦情戲，唔知追唔追好

純純有冇邊套戲係由頭好到尾

強烈要求永續有村架純post

快D推爆佢

追啦追啦 呢套我雖然喊到豬頭但睇完覺得好值得睇
起碼唔似老母晶日記咁爛尾

但係接受唔到
同唔到鍾意既人一齊，勉強同第2個既情節
日記，然後生活，愛不由自主

在咖啡冷掉之前

因為佢地兩個都善良過頭
愛不由自主

開新post嘅時候唔知會有咩名可以改呢

認真想睇佢拍d非愛情ge劇
而家拍親都係d苦情劇
好快被定形

都係 最近幾年接嘅都係苦情戲
雖然佢又真係做慣做熟發揮得好嘅
有少少懷念四五年前成日演活潑可愛學生妹嘅佢

所以幾鍾意睇佢做潛水同鐵路果兩套

好傻囉係車站等人

講真佢咁多年都係得套墊低辣妹叫多人識d
利申我都係個排開始留意佢
你睇下結衣拍完套逃恥之後出名幾多
幾時先有套代表作

我對結衣麻麻地
都係鍾意石原，架純
諗諗下keep住有新作都好，日本D新人出得咁快...

新廣告 ... 頭15秒。。

都係咁可愛

練同音番工都比人蝦，真係慘

有冇人劇透最尾有冇一齊
冇我即刻唔睇，第4集開始Sad

你可以繼續睇

好撚憎個井吹阻住哂

佢一開始成個大少咁款嘅性格好難頂

好似D有錢MK食女咁
原來個金毛同事係高橋一生

exactly啦 第一次見咪就係同一堆女坐喺車入面開party
Btw我一開始睇嘅時候都唔覺佢係高橋一生

一日追左3集，聽日開始下半部

第6集玩黑絲腳，唔怪得拎美腳賞

結局麻麻地喎，係餐廳明明黑口黑面，突然又表白
好似好趕咁
井吹都幾慘，愛情親情都失意

寧願老土d偶然係餐廳撞返，一係兩人回憶之前發覺未放低。都好過咁決絕突然又180度轉變，不過都過聖日記ge，聖日記感覺慘d但劇情無呢套好。

出年新電影

又係坂元裕二

我自己覺得佢最後喺餐廳黑口黑面又係咁講東京有咩唔好 係因為其實佢仲未放低東京嘅事 而且佢又返唔到去 所以先特登扮到好似已經無留戀咁
雖然可能係我諗太多

果度其實可以處理好小小變化太快
相反佢地讀呀爺收據買咩果段就真係好
但都好過聖日記個end

有冇巴絲會買飛入場睇命運之瞳

聽日

same

應該要帶定紙巾

再睇先發現其實木山係邊度搵支信號蛋出黎

修理費係秘密

Ching睇邊場

1320 festival walk

幾年前占卜話2020會結婚

尋日睇左,好正想睇多次
BTW,信號彈係落的士再開前車門個陣拎

聽你咁講想3刷添
點解戲院好似無呢幕

又有新電影/電視劇

好似冬天先上
咁段時間點捱

應該唔係花束個套
睇佢instagram 佢話暫時未向外公開

story段野睇唔明
係咪10週年之類.....

個司機問佢收錢果陣
佢好似拋咗舊嘢
係咪就係信號彈個盒
以為唔關事冇乜留意

好似銀包黎喎

oops 冇乜留意

大概話前排係佢入社10週年
一直以來無乜機會用說話多謝大家 但係都好感謝支持
嚟緊10年會繼續努力 帶嚟好作品
今日開始咗拍攝新作

佢全篇文係咁用ひっそりこっそり 究竟想有幾低調

期待!!!
唔識日文，點解

靜靜地 悄悄地咁

靜靜地渡過咗入社10週年
靜靜地係拍攝現場影下相
靜靜地開始咗拍攝新作

都低啦，平時ig都係宣傳多，好少大段心聲
快D推爆PO

架純琴日一睇佢story以為有咩大件事發表嚇得我

以為引退或結婚
不過睇番早幾年占卜節目真係話佢今年結

同我結

留名

你就係之前合照果個?

成日都覺得
如果佢好似土屋太鳳咁
Ig長到作文咁就好
可以了解佢多d

又有新CM

同美波姐妹丼

睇落又幾似，特別個鼻

del左個story?

????? Miss左

三月獅子既純B好唔同

呢個?

純b一陣7點開ins live

呀！！

開到幾點

完

架純bb好怕羞
隻眼靚到痴線

點解無啦啦開有幸睇到

Ig followers 過左340萬
多謝下大家咁
同埋匯報下近況，答下問題

純純話佢鍾意冬天

但我鍾意純純

但我係冬天

岩岩經過書店有純b雜誌，仲送袋，無買到

不過係咪無出掛暦呢下年

無
買石原嗰本

唔知今年爆唔爆到post

一定我，冇都同你推爆

新post有咩名可以改

不外乎都係聖誕新年快樂，有咩新作品
甚至係預祝生日快樂

預祝生日快樂可以擺大半年

眼鏡娘

好可愛唔知日文點解

代表作黎講
愛不由自主真係值得更高評價

咩樹

無人推！

近排無新劇/電影上
就算有，黎黎去去都係得幾條友推po

我覺得架純個角色係表現得幾好
睇嘅時候可以體會到有種好鬱結嘅感覺
但係我識嘅所有睇過呢套戲嘅人全部都話套戲各種意義上係垃圾

慘啦，要下年冬天

係囉好岩佢做，唔慣可能會覺節奏好慢

覺得垃圾既原因可能係因為松本潤個角色
睇撚到嬲
唯一一套要分開睇三次先睇得哂嘅電影

最尾又搵番老婆
不過最後坐電車果幕長鏡好正

無啦
要等另一套網劇，W
同菅田拍

又新雜誌？

Steady 2020 Jan

戴眼鏡好靚

仲有張係腿
不過件羽絨唔知想點

準備開post

點解誠品搵唔到雜誌？

麻煩狗公巴